[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(7) 無懼雙J勇者塔 守護文福

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

初見面 (Eng sub)：

lm

第七個我愛張文福朴成宇尹在燦

第一頁用眼鏡留名

眼鏡愛你

守護文福

仙氣圖留名，mnet食撚屎

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

熱切期待眼鏡佬唱姐姐你好靚

仲未得閒整新template

Post 1
[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)

Post 2
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2) 一齊做祈福黨走上Check路吧

Post 3
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(3) 4月7首播CHECK!

Post 4
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(4) 準備好瘋狂開分身投票未？

Post 5
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 4月7首播

Post 6
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 擊殺大笑JJ

開post template：

新post留名
韓飯個手幅唔錯

個網頁ver load唔到

留名

Mission 1 分組(有待更新)

Web版load唔到 post住先

尹龍彬

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

次次見到粒膠都覺得好好笑

點解

點解得J田有皇冠

CHECK!

我都係

CHECK! CHECK! CHECK!

btw 留名 文福在人在

推到第二頁先

第一頁竟然唔係金鋼棒霸哂

因為網頁版虧咗

要推到第2頁先用到電腦版

第二頁

今日搞乜嘢

我都仲未得

豬仔黨第七次召集

濟州島少年周學年돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票[/i]

[b]自我介紹片中字

走豬路吧

center同punch同隊?

係avengers team

係 果隊勁屈機

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

屌 我想post金鋼棒

2個A wo
即係轉左玩法？

你地估計team定個人票

請支持呆萌小鹿裴振英一齊走CHECK路

你今日投咗未

你去翻上個post quote翻自己段野
再刪[quote]就ok

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

應該係喇
今次係好唔平均

應該team
無理由個人搵啲勁人同自己爭票

食屎啦搞咗我咁耐

呢隊痴線 對手好慘 未跳先輸

係3個A
仲要撘多3個高人氣

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment (EXID為同社前輩)
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球
殺手鐧：迷人酒凹
101 MA BOY後援投票網址： 小時候的龍彬： 自我介紹 Youtube版： 自我介紹 Mnet TV版： 自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）： EYE CONTACT： 參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇 單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話
希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

嘩...咁可能係好似s1第2rd咁俾排名前(A class)揀先

諗起ITNW Cathy隊avengers

今次分組會唔會係練習生純粹跑去想做嘅歌到 唔係a班揀人

呢隊已經BANGBANG TEAM LEVEL

我覺得似 再第一個揀可以out人

呢隊完全係

大家啲一抽抽水蛇春咁長會唔會可以盡量控制係頭幾頁po哂佢
因為咁樣好難追po

因為今日個post有問題post唔到第一頁 sorry

exactly

淨返個路人分分鐘唔係路人

可能都係好勁既只不過我地未知

如果係真路人比呢班人圍住一定冇鏡頭分俾佢

但係眼鏡佬同樹懶嗰隊好似冇一個係A
一係有一個升咗上去

可能真係鬥快搶

quit咗個A 會唔會係佢

98個人搶

又或者係A班冇人要揀replay

追番上個po原來你班友又番bin DIA

啊

新post放返啲文福先

見到真男人dream team個隊有仁洙
真係連係produce都要黑仔？
仲要同佢搭多件台仔

我都覺佢好黑仔
不過ITNW都爆到璉靜 所以對面隊都唔一定輸曬既 祝佢地好運

Sor

我到而家都睇唔到第一頁
係咪呢世都睇唔到

原來權玄彬同雍雍一組cover sorry sorry

Twitter 見到話眼鏡佬佢哋replay着粉紅色衫

突然記起上年到後期璉靜俾人惡剪
當時高登仔群起插佢西面
個時公佈最後一名仲集氣惠利
雖然上年我最鍾意惠利

介紹返eye contact紀錄保持者
一秒內眨眼

裴振英배진영 BAE JIN YOUNG

原來豆釘嗰team最後嗰個係上過hello counsellor 嗰個
呢度嘢真係屌打所有人

大家有冇掛住我

我唔想睇丁屎田著粉紅色衫

oppa

樂華，不了

丁田center
btw到時淨係會見到眼鏡,樹懶同Ren

抱抱

只係咁啱冇人推先唔識

又話大笑丁丁表演完之後喊
屌你冇人想睇啊

我都記得之前唔知view數定like數
佢都榜上有名

剪到西面還西面
個陣幾驚得世正一個main vocal
好彩最後入到

用手指公遮住
大頭就一巴掌打落去

我地都未喊 佢喊

仲有2個nuest

O88A

大笑 係咁招黑

Cover萬歲嗰班全部都係騎騎呢呢嗰啲

召集所有雙丁黨

勇者塔黨

反感事件再+1

諗下都姐姐不行了

team2左二嗰個真係好撚恐怖

好似個集話佢係孝子
利申 冇睇

我都覺 尤其第二組有變性失敗人妖+JJCC

夢幻team

豆釘team可以屌打台仔
仲有我振英份
諗下都開心
但要傷及無辜

浪費我嘅眼鏡朋友同樹懶仔

諗住係第一頁搵list投票 load極都load唔到
好彩第二頁都有

唔洗玩啦 贏曬

另外話轉咗賽制，同埋雍成宇隊sorry sorry着黑色西裝
周圍都話call me baby好差

G持皇冠丁田！

김용진

台仔
中國台灣

夢想係豆釘team贏
仁洙rap係咁無限loop
loop到下一集

作為一個carat我諗我都係當睇唔到算

啲人話雍雍隊sorry sorry好好

個樣好tb feel

個樣仲要似TB

唔好咁啦有蜘蛛佬喺到

雍雍

跳exo 好驚福福比人anti....你知啦

話佢老豆老母係咁使佢去舖頭幫手，幾可愛

放心，一定有

係咪因為第2 3頁仲有金剛棒所以咁快有負皮

一定好型

啲人係咁黑我地福福咪咪鬼理佢

啲人唔抵得福福一個鏡頭就咁多討論先會瘋狂反佢
祈福黨要加倍努力守護福福
check!

到時播出應該會有唔少阿妹踩福福

JJCC算唔算第3丁

補返段片，呢段係佢上完第一次之後節目跟進返佢老豆老母仲有冇勞役佢
佢第一次上嗰度搵唔到cut

Cmb又真係難既

福福就由連登仔女守護

巴打係咪準備好成立J黨

丁字頭

成蟲出品都冇好野

希望唔好anti EXO-L

勇者塔系列

我係EXO-L但係我愛你呀福福

只anti反文福嘅妹妹仔

巴打抖M

而家已經好多人anti福福
好心痛

西裝sorry sorry好L型

麻煩加埋變性失敗人妖入勇者塔
雖然佢應該第一round就收皮

唔撚驚
文福黨仲有好多撐住

入唔到網頁版好煩
我想開個網投票呀 懶得自己逐個search

直入第二頁就得 第二頁都有list貼左

丁字頭
1.綠谷出久

手機用返自己browser開

巴打單機愉快

1.綠谷出久 $100

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

入丁字頭可以訓練抗壓能力，出嚟EQ都高過人，咩精神污染都抵抗到
不了

佢當時一上hello counselor已經俾人起晒底
利申：碌過佢fb 好得意

丁ang moon bok

好可愛 孝子

幾得意 有冇link投埋孝子

唔好亂嚟呀

則係出親po都會有圖？

真係勇士
不了

文福係CHECK!字頭嘅

好似有個仲快

可能係啲韓網呃到唔少蝦條
不了

死廢Jer
好可愛呀

孝子eye contact對眼好有電力

呢個

點名金剛棒
不了

copy錯

好可愛
高汁正太

點齊人要quote差唔多四十次
你丁字頭就唔同啦 一次搞掂

不過都係太細個 過多幾年出道啦

開眼嘅同時眨眼

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi 點名 到
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨 點名 到
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美 點名 到
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠點名 到
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

唔怪得知佢父母成日都要佢睇舖
一定多好多客人

仲要dup低頭 完全睇唔到

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi 點名 到
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨 點名 到
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美 點名 到
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠點名 到
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美 點名 到
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

有冇人點開順便點埋28

懶撚到你
早知我都叫人幫我點

都係唔好點喇 咁樣點落去會變金剛棒

都係
反正

Center

是

唔自己點要罰17:00係西洋菜街大嗌：
我愛福福BB

文福bb小天使

文福

丁字頭
1. 綠谷出久 到

唔好點啦金剛棒喇又

文福唔係過咗19%幾日喇咩？點解反而跌咗，定係我記錯

日日都19%真係撚狗咁撚我地

文福
有咩可能卡足三日
mnet造馬可恥

唔公開數據 辣殺

垃圾賴冠霖

其實一直都唔係官方data
而且我覺得係mnet冇加到票俾文福

點完

擺明係啦，淨係連登投都唔止啦

真係任佢造

屌我日日第一個就投比文福
再投比雍雍同其他人

我點名想留個文福名咋 跟哂真係不得了 下次唔再咁做了

真齊人

怕金鋼棒

絲打們好癲 無睇幾個鐘已經推到7

老老實實大家一日投幾票
我 10

福b

萬能key

廢鳩得2票 不過叫左fd投

同season1 somi個隊一樣屈曬機

仲要post7都10頁

開多幾個facebook啦

老實投3票
但正式開show果陣會開20個twitter投票

我 5票
投排名可以用埋twitter有多十個分身

唔怪得呢個上唔到去

Mission 1現場圖
From Twitter
(持續更新)

裴振英

周學年

淨係計facebook連登輸咗俾妹妹仔

多謝絲打

有twitter

慢慢J 我都等緊更新

豬仔

瞓唔着啦點算

啲站影到相咁勁

好QQ 姐姐個心溶左啦

winkboy

我估準備緊影到
跳緊應該唔得
咁易影mnet點惡魔編輯

刮刮卡中獎機率上升中

我都係10票

佢地呢組真係冇得輸

福福枝旗

好想拆落嚟據為己有

把秀髮真係

住喺附近就好喇，日日有得望住

諗緊如果聽日返工冇嘢做好冇開多十個facebook分身
仲可以互add做friend

福福應援手幅
幾時到連登仔女舉我哋自己嗰張

係韓國邊到？7號去韓國可以去睇下文福

係咪要用email開

好得意呀wink wink

一陣開翻啲分身投先

互add係咪冇咁易bam? 我之前嗰啲冇add friend冇耐一就被bam

係 但同一個email可以開n個facebook
用+號大法

求大法教學

頂真心唔識
求指教

冇fd要多啲login
一係用女相add幾百個鳩公

例如你有email
a@gmail.com
咁可以用a+1@gmail.com開facebook
1可以換任何嘢
利申 應該仲可以咁做 好耐冇用呢個方法開新facebook

聽日試下先

傳話文福call me baby 擔當係sehun嗰part

噢 啱啱試咗 冇得咁玩啦而家

What up. Never don't mind about a thing.
兩句？

Mission 1現場圖
From Twitter
(持續更新)

裴振英

周學年

朴知勳

門面擔當

仲有 E X O
不過係顏值擔當

gmail唔可以咁玩 但有啲好似得
聽日再試吓

Wink boy靚仔左

[quote]
Mission 1現場圖
From Twitter
(持續更新)

裴振英

周學年

朴知勳

[/quote］
張圖無出到黎

麻煩絲打

連登今日搞乜
個web版又唔得 app又神神地

Wink boy其實唔差 係1分鐘個條片個髮型有啲怪姐

發現有個網可以瘋狂註冊email

一開始對winkboy冇乜好感
但愈睇愈唔錯

唔識韓文，好似係甩con

Mission 1現場圖
From Twitter
(持續更新 暫更新至01:53)

裴振英

周學年

朴知勳

佢地成組都喊曬 除左裴振英

j咗 有金鍾仁

雍雍

終於見到年年半身

Mission 1現場圖
From Twitter
(持續更新 暫更新至02:00)

裴振英

周學年

朴知勳

雍成宇

周學年+朴知勳

*friend底喎

鄭世雲 唔知有冇巴絲有留意佢

死啦，11個位實唔夠用
有啲要輪流投

一開始睇相覺得佢個樣有D奇怪
mnet嘅影相方式真心差爆
但係佢又選秀出身好難唔留意
岩岩Twitter出圖個陣心諗
嘩靚仔禁多嘅

型到

絲打啲金鋼棒

我屌

mnet影啲官方硬照不嬲

淨係po新圖得唔得

持續更新既金鋼棒

瞓前用眼鏡樹懶輕輕一推

現場圖條棒唔更住啦
瞓先 瞓醒睇下有眼鏡樹懶未

我Twitter不繼響
更到我都煩

瞓先 聽日有圖再搞

點等到四月尾 好想睇

好想組團去睇final

痴線推到咁快

Wink boy好似係cover柾國個位

得幾張preview都推咗幾版

文福版禪rap

好靚仔笑起上黎

有跳bts?

深信開播感該去到10

+1

Boy in love

不枉我由頭到尾都係心繫wink boy

boy in luv

希望有假

係咪好難抽到入去架

應該未播已經10以上

Wuli文福

龍彬有先去 不過都未必得閒

btw真係痴撚線 已經第12版

快到

文福就輕鬆top22姐
豬仔眼鏡樹懶要加油啊
雖然可能又改制 foul幾多都未知

14喇

真係話咁快
刷過啲乜都記唔起了

Mnet造數搞到文福冇得先拔頭籌

OPPA呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想入去舉朴成宇巴整嗰張手幅

有片

越夜推得越快
一個二個唔洗瞓

Feel到班姐姐要高潮

點apply?

愈夜愈旺

屌 趕緊pj

又到左深夜推PO時間

文福為你打氣

夜更巴打揮手

鼻塞瞓唔到覺

鼻敏感 ?
我都係

係
好撚辛苦，個鼻塞哂喉嚨又勁痕

推到大家聽朝起身有20頁

好正呀wink boy

鼻塞+喉嚨痕 好慘

太弟弟feel 不了
無得um住個良心去鍾意佢

呢個真 可能我唔係正太控 硬不起來

咁睇又唔同樣，大個啲
媽呀好亂呀

我要埋你哋嗰份

話說呢一幕已經開始廣傳

winkboy係四號 年年係五號 所以最後拉票果陣 winkboy舉四隻手指叫大家投四號 年年就曳啦 想翹起埋佢最後一隻手指 變成五號

結論：
周學年世最可

刮刮卡唔係浪得虛名

so far 對佢都係keep住無感

咁可愛點算

屌好型

我都係
只能J Oppa

有孝子同豬仔
豬仔同wink boy 好似好friend咁
Wink boy啲站好勁

jr

追post好攰 開播唔知會變成點

你唔係仲有J大笑 咩

成宇巴啲畫作

孝子笑左 好似恥笑緊佢咁
年年隻手指做咩

收聲呀！！ 我哋豬巴兩黨相親相愛㗎

屌 畫得好撚似

你好似比較想同丁字頭相親相愛喎

停手啊師傅 好撚柒啊

哇呢張又唔同樣

一晚370留言

佢哋好friend咁
年年整親手指？

上面唔要正太嗰班唔好同我爭正太

屌你去入丁字頭list等人地唔好得一個人啦

姐姐軍團組隊去睇final

佢對眼幾電 唔知係咪眼尾有啲向上

首先佢哋要入到

信心 念力 開多幾個ac

仲有個眼袋定臥蠶

個post推得快到
唔知以為開播咗
我都有份幫手推

豬仔好可愛

無睇一日就已經爆post再十幾頁

因為出咗第一個mission分組同埋幾張飯拍

真係得幾張
搵極都唔見有其他人

好眼瞓既同時好想佢換髮型

學年bb一個側面我已經

等唔切睇眼鏡佬跳姐姐你太美

大叫누나淨係比我聽

誣陷我

好想睇文福版嘅Call me baby
好想聽文福唱Oh never don‘t mind about a thing
我仲ff到文福唱Shawty Imma party till the sun down

文福：E.X.O

好似汪東城

暫時睇豬仔好大機會入到22
眼鏡樹懶就好危險

頂起身之後都重係無眼鏡樹懶
淨係得Team Avengers 禁其他人呢

屌你笑咗

頂

其他好似冇乜人理咁
有人氣嗰啲全部喺哂嗰隊度

見到有好多手足口就反丁田
但都係忍唔住撳左入去

成team7個有4個101maboy有進度
98個人得12個有進度呢組攞咗1/3

係咪諗住捉哂我哋入丁字頭

Mnet係咪食屎大？

'Produce 101's F class reportedly interrogated after news of discrimination leaked

屌 福福啊

多左兩張甩con
冇計成組人氣王 係幾得意嘅但全部bb樣唔啱我

慘撚過坐監
搵餸汁撈飯都要比人話係咪痴撚咗線

Mnet on99

其實個數係估算 所以係唔準
只不過咁多日條bar都唔郁 好明顯係MNET針對文福

我bb靚仔咁多

福福
mnet只係想利用福福人氣

要不是福福...

好慘，過咗咁多年福福企返起身都仲要玩鳩佢

福福就由我地守護

比佢懷疑嘅係咪會冇鏡頭

無論如何,福福走硬check路

嘩屌 mnet咁賤

每次追po都係壯舉 成班痴撚線 推得快到

Ment仆街死 咁對啲仔

對唔住大家 但有雍雍我想po

今日好多圖
J足成日

呢張好似冇po過，另一個站影嘅玩手指

好可愛
刮刮卡好似順眼咗

兩個都好可愛

仔呀

雍雍點解要將個頭放係 膊頭上面

如果咁樣比雍雍望住

offtopic一下

真係好正
唔知season 2會唔會再製造到經典

丁丁個樣好似tvb劇入面果d懶又家教但係又好臭串果d細路

Timeslip

今次都可以留意星船幾個

IOI真係full package嚟
有顏有綜藝感有主唱跳舞又唔錯
仲有小學雞同隊長rap
仲有國民度

呢排成日睇返
season 2又要傷心多次

認真佢地最弱真係rap 但屬於女團合格水平
其他真係樣樣掂

5年約定
雖然好唔捨得佢地解散
但睇翻呢段片

就會覺得其實對默默等待佢地嘅隊友係唔公平
所以只可以繼續支持佢地各自出道嘅團

本來分組賽都少人揀rap
s2應該好多人爭rap

produce101 rap叫有印象都係得
雙素妍、yebin同cathy
仲有bulldok個hyungeun
shin就算吧啦

因為101多咗好多團要追
gugudan DIA Pristin WJSN CLC
過埋season 2應該又有一堆要追

no offence 但有冇人覺得eunbin把聲唔係太好聽
不過包包臉同埋好似好pure咁 幾得意

揀rap冇人入top 11
vocal都得2個
但係冇揀vocal嗰啲有幾個其實都唱得幾好

形象100分 夠啦

邊個要同文福爭

轉咗style 唔係好襯佢

文福check一check佢哋全部即刻收皮啦係咪呀

Check!Check!

瞓陣起身再用Oppa轟炸大家

快啲幫我哋洗眼，而家見到你淨係諗起你啲丁丁畫作

po咗兩張咋喎
咁快深入民心
見到我要諗起Oppa先啱㗎

加速啦

瞓啦 我啱啱起身

佢就快過檔去丁字頭

Oppa教既大旗等我擔

等有謙巴接任

自動過濾走某人

幾時有眼鏡佬同樹懶呀姐姐表示好絕望

綠巴你又曳曳了
雖然冇真人殺傷力咁大
但好有代表性

大家唔好再quote上面果張
咁樣會唔會好啲

可惡呀
唔可以俾人謀朝篡位㗎

Oppa教世代交替live

咁你就勤力少少啦

樹懶都仲有官圖睇下，眼鏡真係乜都冇

有冇人夠膽同佢講唔好再以為自己Wink到

Oppa: 好熱呀

BFable

Oppa: 俾個心心你哋 뿅~

OPPA話喺床等我過去覺覺豬呀

觀感良好

見唔見到我同Oppa隻情侶戒指 ？

做咩一個二個都要浪費才能喺條丁度

畫功可否用於正當途徑

屌有無咁多高手

個個都中意畫丁丁

咁多潛在丁員

原來條丁幫到各位高手發揮自己嘅才能

丁字頭也要開始壯大了

可唔可以唔好quote圖

屌 自己都錯手 自

一陣一個鐘後有30min直播睇 唔知講咩

19:20 프로듀스101 시즌2 1분 자기소개, 나야 나!

一陣開黎睇下先

失驚無神，喺街冇data靠各位直播

睇住m countdown 等

似乎係播啲1分鐘自介
不過可以睇吓份量同次序

連登fanart全部都係丁丁
會唔會假膠整整下變真飯
好似部份文褔黨咁

我要聲明我一開始就係真飯

嚇撚死我 雙丁真飯

專心等直播 有雙丁一定通知你地

唔好誤會我呀

YouTube睇？

真係播自介
第一個播真center

一陣推爆post你地自己開新post

google搵直播link

唔會爆 冇嘢好睇

仲有成一半 咁快講定

未爆啦 串埋啲自我介紹片咋嘛

冇料到
但係我仲睇緊

琴日開啲facebook分身比人block晒

我都係 無聊

我今朝開3個都仲喺到

真係好似蜘蛛

今次開嗰啲仲係度 上次嗰啲唔記得晒

恥笑無極限

利申：OPPA死忠，非雙丁飯

我有開excel記低

圖都幫人出埋 想走數？

有個唱DREAM唱得幾好 mark低先

應該係見就開播 串埋啲自我介紹
食飯時間播 吸下關注等多啲人追

我都覺
不過頭先低頭打緊字 齋聽
唔知佢乜水

oppa交比我守護啦
丁丁留比你

你要對雙丁負責任喎oppa

今日應該播唔哂 可能聽日仲有

又一個扮文福

好似都係個人練習生

黑仔王 仁壽
今次又對住s2 avengers 希望你之後條路順暢啲

oppa句예쁘게 봐주세요 好冧

今日播到OPPA
把聲好好J

把聲

又有少少覺得自己浪費左半個鐘
係到睇自我介紹連播

反正喺公司冇嘢做

得我地兩個睇
仲要係自介 都推到post
好難想像直播會點

擺明係丁飯

直播一post,後續討論一post,等下集一post

證明我地真係好無聊
到時直播應該推到一個半至兩個post
尤其頭兩集

有直播？
係邊到睇？等我聽日一路開工一路睇

就咁搵啲電視台直播網搵mnet就得
不過冇乜特別 自我介紹連播only

今日嗰啲上youtube睇就得

我愛OPPA

投我投我

有冇打算過檔OPPA教呀

你過檔雙丁 係咪需要人填位？

暈浪啦暈浪啦

大家都是愛丁寶

似係想易主

投咗 唔好喊

你們都欺負我
OPPA教教主呢個名我會誓死捍衛

霸住個名做愛丁寶 嬲呀

巴打改名真係好有創意

明眼人都睇得出成宇巴已爬牆

推post神器 孖丁

狙擊成宇巴

咁be mine team就啱佢
有oppa又有丁

愛丁寶
呢個名改得好好

成宇巴就好
鍾意嘅喺哂一team

今日睇直播得我同豬仔推
一講雙丁你班人即刻上哂水

多謝支持，送個心心比你

同心合力 狙擊雙丁

做咩狙擊我
枉我幫豬仔巴推豬仔 嗚嗚嗚

小心狙擊到沉船

不了

羨慕你享齊人之福 正

參考住先

OPPA露小肉肉

OPPA的是負評

唔緊要，你個丁係正評

10分冇人提 想知粒仔表現成點

雙丁的是正評

仲係冇眼鏡同樹懶嘅report

我振英高音擔當F組之光

咁正都冇人理
啲人係咪盲嫁

好擔心佢兩個

呢個節目冇人氣就生存唔到

好擔心
不過鄰國人嘅report關心鄰國人係正常嘅 冇事嘅

冇鏡頭就gg la

冇鏡頭真係做得幾好都冇撚用
我都追過一個
希望播左之後會好啲

果然萬歲2組

有話題嘅應該會有鏡頭
連登推有幾個暫時安全嘅
但係眼鏡同樹懶

仲有我嗰個

對唔住囉 我都唔想架
鬼叫你呢幾日怒刷丁丁

唔開心
望住佢個得意樣
姐姐幫唔到你

希望佢地係鏡頭面前發下癲啦
如果唔係就冇架啦

我係咪太old news 豬仔有呀哥？HISTORY既？叫jaeho？
見到twitter有人講 話his hyung 定係單純係朋友
Google左睇落唔似 成個TOP咁

目前睇SNS佢地都唔算太摺既
但冇鏡頭真係死得人
話咁快就會俾多鏡頭既輕鬆追過

其實眼鏡韓國國內人氣唔差 RBW五人組最大機會入top22
不過大陸班人瞎了狗眼睇佢唔到
眼鏡樹懶都要加油呀

應該係好親既哥咁解
check過재호姓金

大陸人J埋啲雙丁台仔

希望眼鏡同RBW家族粉可以帶多幾個上top35
S1最正幾個stage都係Position評價

TB台仔真係不了
同雙丁同LV

尹龍彬靠顏值應該過到第一關
但萬一冇鏡頭真係係咁先

鄰國人口味真係狗也不屌
RBW嘅由姐姐我嚟守護

其實我諗緊要唔要上百度貼吧推眼鏡樹懶

agger
佢人氣幾高 無論views定like定應援都好 上面篇嘢又講到佢carry全隊咁(靠人氣)

安利下rbw孖寶

冇事嘅唔好自己嚇自己

連登安利組？ 會唔會冇人理

我都有諗過 一齊幫蝗提升品味

咁快600樓
我地又返翻去兩日一帖既狀態

啲蝗撐個寫中國台灣嘅 多過自己啲真蝗嗰度好笑
韓國人好似都鍾意中台仔樣 妖 好Q驚佢入到

琴日分組張圖 佢地冇人識眼鏡樹懶 問係邊個

洗唔洗開acc 幾廿年冇上過貼吧
一齊上去圍威喂

路過同2個pd101吧都要開post推
明明禁可愛都無人睇

要 開 一齊go
你老味唔識佢地班人咩眼光

冇問題 即開多幾個分身推

gogogo

走去J啲咁低質嘅

齊齊扔D可愛gif上去
萌死佢班大陸哩

用念力令大家投我一票

係咪要打殘體字

正體都得 多數都識睇
不過唔好個個都正體好啲

啱啱睇完OPPA個負評
即刻發燒
嗚嗚 食粒藥繼續瞓吓

仲有你哋狙擊我 傷害我弱小心靈

貼吧好似會自動轉殘體

打緊繁體 再Google translate

come on 我哋一陣喺貼吧相認

幫你補血

呢個咪丁黨黨魁

依家好似唔會啦 手機版冇

係咪有兩個吧
不如集中一個先

好

開咗post send link出嚟

我打緊路過個邊個post

link？

雍雍做咩痴埋去丁丁

唔識用貼吧
等你哋post link我去一齊吹奏

唔狙擊你住囉
飲多啲水多啲休息
好返再為雙丁oppa辦事

貼吧我都有ac

點注冊 要大陸電話

電腦可以轉電郵註冊

我都發現呢個問題
以前唔駛

唔得了

歡迎加入助攻小隊

可以係百度遊戲開左個唔洗電話既ac先
轉去貼吧可以用香港電話認證
幾個月前仲work
不過路過呢d垃圾討論區

百度註冊教學

其實有ac 但嗰個同自爆冇分別

me too

我都係 開左好耐 用英文名

屌 大家都係咁

me too所以開緊新ac

推多次 work
電話號碼可以解綁

貼下權玄彬個日d圖先

順便貼埋投票link

會唔會比百度啲蝗操B

頂原本諗住等link直接上去推po你地咁講一講我又淆底會自爆

應該冇事
btw 係咪未有人開post推RBW仔？

操返佢老母 諗緊用邊個做icon
洗唔洗做高級黑 技術性fake倒

跟朴成宇睡覺去

唔怕啦 我都諗住直接

大家好我ID係裴振英最可愛

我開一個周學年更可愛 講笑

屌閪 我打左亂碼做AC 係咪冇得改網名架？

大家好我ID係小蜜蜂雍雍雍

亂碼？？？
冇得改架

ID好似冇得改

世最蠢 冇藥醫

有得改就唔洗開新

以為好似連登咁有得改名

開極post都俾人bam

百度 路過的一隻 post link

大家一齊去洗下班大陸飯眼啦

又單機

笑死啲用字
一陣留名先

陣間入嚟幫拖

亂入宣傳裴振英

最重要係幫福福同隊友消除對手
可以黑下台狗 同大笑丁丁
唔敢黑丁田 怕比人批鬥死

宣傳文福post

黑台仔先會被批鬥

唔會 有啲叫佢毒賴

國家面前無偶像

咁就應該唔會太明顯既

開個新ac太煩 唔理喇

好好笑入面留言係咪全部連登巴絲

係 冇一個唔係

金鍾仁女朋友

笑咗 個個過哂去呢邊即刻推慢咗

屌路過個post有人貼bam圖

屌....

即刻推下呢邊

屌笑撚死我

打殘體蝗語好攰

我都睇到

仲要圈埋樓主

笑死

樓主有無得DEL

全部都係連登仔

已經連續三個帖都係我地呢班人

會唔會好明顯

有 我去del

其實路過個邊好似唔只我地

頂我電話收唔到驗證碼

樓主啲用語好專業 笑到我

好撚pro

開到account
唔識用蝗語寫中文

呢排路過瘋狂黑緊我本命團入到去睇到好唔舒服
垃圾場

我叫廣州帥哥張文福
等人以為文福係大陸仔

丁字頭招生
1.綠谷出久

但係都無辦法 路過差唔多最多人睇

咩事

丁字頭招生
1.綠谷出久
2.綠谷出久

祝巴打單機好運

你唯一黨員去左訓教

丁字頭實力派WOR
等你出SHOW 全部丁字頭

2. 朴成宇

3.綠谷出久

有冇勇者貼吧瘋狂追捧大笑丁丁
然後狂踩其他人黎抬高

邊個係小蜜蜂雍雍雍
個名笑死我

成個post都係連登仔

試下唔好

全部都自己友囉

大家咁努力推佢地辛苦了
同志們
讓我為你們送上大禮!

比心

到底係咪丁字頭都特別重口

死圖 笑死我

仲quote

Jyp fans

好彩有得刪post再貼過

屌你又要洗眼

丁字頭
park 丁ihoon (wink boy)
丁田
大笑丁丁

排名分先後

淨化

做咩拉刮刮卡落水

開始瘋狂黑大笑丁丁

邊到？有冇link？

我放棄雙丁了
求WINKBOY黨收留我
見到TJG上身一定要入黨

我都覺好似有人真心問咁

都冇人睇，個post全部都係呢度既人

搵人開個丁丁ac 去下其他post踩人

頭先用百度雲開ac
之後再用email 綁定

成批1lv ac一睇就知

我怕幫文福招黑
都係開過個先

啲用字真係好蝗
又鎮樓 又科普咁

係咪開始引到啲人入嚟
其實我分唔清邊啲係連登仔邊啲係鄰國人

係呀有呀

這顏值應該要火啊 仲有咩red 笑到我

呢個係我

red出宇宙

而家終於知道instagram啲妹妹用啲詞語喺邊度嚟，原來係大陸潮語

大天朝

文福今日都係冇郁
不科学啊!!!

真係好pro

我諗左好耐點刷鞋

幫大笑jj開左個想嘔既名

成班國人

入到吧想覆都覆唔到
唔識用強國潮語

上得多貼吧同微博，會習慣個tone
莫講話港飯，台飯都好常用

oppa帶郁

天朝真係用得好，連強國人有時都用嚟假腸

我真係好少用大陸tone
諗緊要點樣黑大笑

冇郁

你啲回覆
笑撚死我

雍雍由細到大都係咁靚仔

文福卡咁多日
MNET造鳩佢

Oppa啊

太好喇!!!
連登推要一個一個慢慢上呀

招黑

貼吧已經好耐無上 微博就上得多 所以都識啲

我覺得唔止要喺貼吧開post
仲要喺人地啲post度回應貼連登推嘅圖，博人問

想講你覆得好快手

agger

屌MNET
頂唔順殘體

又一個教會oppa

開始屌人祖宗18代

Copy and paste姐

我有咁做 但冇人理我

去其他post踩鳩人 但唔好踩得太明顯
佢地可能會察覺到你係高級黑

屌咁就推到31頁

專心投咗票再玩百度
13個ac有排投

你老味邊撚個係個post到留大笑JJ嘅圖呀屌

有無人覺得之前跳舞企中間個金毛仔好樣衰
仲有大笑JJ

巴打你屌我無用架

飯過exo真係有啲料到
微博先係羅馬鬥獸場

可以幫雍文成開個明黑暗捧嘅post

無人care既練習生點同exo比

原來係少年你太年輕了

屌MNET老母！！我OPPA係唔係郁咗呀 ？

真center喺MV真係

係我
為黑大笑JJ鋪路

oppa係我嘅 你可以J返你啲丁

我想死

你oppa終於郁

因為摸摸大吧已經收咗皮，搵唔返班人之前開果啲明讚實招黑嘅post

世人都清楚OPPA係我㗎

根據以往經驗深夜最多人
唔通又要爆post

清楚曬

丁字頭招生
1.綠谷出久
2.朴成宇

豬仔巴 我建議你講少啲冇用嘅說話.jpg

覆咗你張圖比位你入

有謙巴 做咩咁對我

上得微博多 都學到點黑先高招
捧一踩一最有效

我入左WINKBOY黨了
丁字頭交比你

d人會睇穿你係披皮粉

真係日日新鮮日日甘
團外又團內都要嘈 CLS

我都成日上但係頭先cm完全醒唔起有咩大陸潮語

一日之內 oppa教易主 丁字頭易主

一日愛丁寶 一世愛丁寶

唔洗上微博睇娛樂台都學到野啦

世代交替

朴成宇是我心中的紅太陽
爹親娘親都不及朴成宇親
我愛朴成宇！哥哥萬歲！

老是常出現就會
得閒踩下冇咁覺
另外建議除咗101post 去下其他post扮路人屌紅嗰啲

Now I recap in English,
Oppaholic is me ga lor,
me very love oppa,
no double jj
Thanks you

咱們小宇真罕貼你們辣些洗腳奴 畢竟你們等著被到付我宇真現在real red
我個friend教我點扮大陸盲粉

成宇巴真傲嬌

講一套做一套，明明幫丁丁畫咗咁多幅畫

好有神髓

身體很誠實

心照得架啦 大家都知名存實亡

對你好，無人稀罕我好，無人欣賞我好，原來你習慣他一套，從來沒有愛我，看得清楚我知道。

oppa唱俾你聽？

刮刮卡

豬仔巴變咗頭號狙擊手
仲諗住Oppa touchwood foul咗就過檔幫手推豬仔

因為一時好睇（中獎）一時唔好睇（冇獎）
但係而家中獎機率大幅上升中

幫我推裴振英

屌 邊位巴打 我笑出聲

唔好咁啦 OPPA唔會被FOUL架

Somi巴打

戈月

勁好笑
無厘啦更彈一句出嚟鬧人祖宗十八代

個負評 好心痛呀呀呀

遲啲開show就間唔中去下啲貼吧post引戰

你蒸主炸了

我不會就這樣輕易的狗帶

今日睇完eye contact條片覺得幾好j
幫推

Your life is loser

條友應該本身就對oppa就無感 所以就咁focus係實力上面 而事實上oppa個顏已經圈到飯拉到票 台仔夠廢啦 咪又俾佢係後記吹捧到好威好勁咁

屌somi巴啲回覆真係笑到我癲
覆愛美絲打：你英原地爆炸

台仔真係好撚柒

其實oppa今日101maboy推得郁就知佢都係上位圈

覆唔到 我冇貨

快d播 睇佢係咪真係Jungkook上身

句野係邊個po我唔見有既

佢地呢組真係太高人氣
勁多消息同圖

放心啦 88oppa一開始張動圖咁紅 等睇佢用努力做sohye2.0

希望雍雍快d推得郁
直覺雍雍係善良的孩子

somi巴孤軍作戰好似好慘

死啦 就咁睇張相覺得佢真係有少少似柾國

台仔係支那人氣仲高過其他中國人
禮物投票已經過咗豬仔

幾時有得投票

雍雍開播睇到實力應該會推得快

就係比張gif圈死左走唔到

oppa剩係樣就夠

個個上哂身

禮物而家日日有
正式投票未開始

大家都拎到個character呀下

d留言好撚好笑

邊會慘，我哋比佢啲問候屌打緊

痴線 唔講以為你地係真大陸人

仲要聽講裴振英小組mission跳得唱得

請支持呆萌小鹿裴振英一齊走CHECK路

你今日投咗未

笑死已經俾人del左

鄰國人咪又係貪佢句中國台灣
台仔係咪以後唔諗住返家鄉

笑撚死

係 乜q野正紅苗子

三觀很正
咪咁天真啦d大陸人r你着數先咁講炸

佢地叫根正紅苗 中國好孩紙 嫁

個啲emoji真係好on9

唔知點解覺得好似睇緊古人大戰咁

靚抽呀 繼續招黑 唔好比佢停

有冇得老屈佢投機派
話佢為左討好中國觀眾先

佢地當係仔咁養 然後直接 抱走正直爱国boy

我岩岩都有諗過 但如果咁樣佢班粉好認真反擊
咁咪好得不償失？

又係呢個朵

原地爆炸真係好撚好笑

屌 好正

鄰國人應該見到中國台灣已經圈死左
講乜都冇用

好快又可以1001

求對白 點覆原地爆炸

聽朝先得唔得
而家唔得閒整金剛棒

同求

個中國台灣仔正垃圾

好鬼智障 有冇腦 投左出黎台媒一定台灣之光

未播都推到咁快

開播之後可能直播1post 後續討論加等下一集n posts

今日有貼吧鳩up幫個post加速

承你贵言 我英一定会炸红的
會唔會太有禮貌

玩到咁pro

學到嘢

屌笑死

深夜推PO時間

舊照一張

高清3P

年年唔好喊啦笑返啦
我 一 定 會 令 你 出 道

好撚Q

今晚早d訓 oppa晚安

Sorry我以為第一張post唔到貼左兩次

我仲起勢係到睇有咩唔妥

Winkboy黨留名

明明係丁黨

早晨
好彩未爆post

一齊出道

晚安
我起身了

保重，乜咁早起身J雙丁呀

小賤貨
我是擼OPPA的

冇殘體 fail

竟然未爆仲諗住大概今朝醒咗就有新post

因為我收埋咗啲高清J圖未出

丁圖定j圖

丁圖要揾成宇巴

高清bam圖

裴振英最可愛

只有呢位巴打有雪亮眼睛

冇留意有冇人post過

好似有

我WB

之前有人po過 不過佢真係好可愛

唔知乜撚嘢網揀top5

有WB豬仔OPPA

WB條投票link係咩 幫你加埋落template到

哪有OPPA, 你XX

自 打撚錯

未撳入去嗰陣我不知幾開心
小婊砸

#
對唔住 原諒我adore#
今日唔抽你雙丁水

對唔住

冇oppa但係有眼鏡
感動，有人留意個痴線佬

睇twitter樹懶好似都有少少人氣

最衰睇唔明咩黎

d post會唔會推得太快
追po追死
boy in luv第一組唔使跳都照贏啦

感動
佢哋原來有人理

眼鏡

真center揀隊友
點輸

企喺到都贏
聽講仲要跳得唔錯
唔知係咪因為有bias

估唔到佢咁醒目

睇琴日巴打po張相 萬歲第二組應該輸

小道好似話有人走音
乜咁似s1
不過狂走音都照贏啦

小事啦
訓喺度都贏
不過可以睇下對手有冇特別出色嘅，可以投埋

ITNW個劇本

呢個應該會留返比nuest

如果nuest有失誤實比人酸爆

Loop十鳩幾次啫冇事嘅
MNET

小道話呢幾個現場歡呼聲最大
c,wink,文福，裴振英，權玄彬，日本仔，旼泫，ren,丁ustin

丁屎田幾時收皮

有冇人覺得丁田啲韓文好難聽
不是要當黑子但真是有濃烈的大陸口音

覺
佢連講自己個英文名都係充滿陸味

等我遲啲得閒啲就用萌小弟李宇真ac去攻擊丁田

今次班外地人d韓文都麻麻
pinky d韓文真係掂
抵佢咁受歡迎

又周圍去屌人老母

正太大戰

琴日留意下個貼吧
發現啲蝗好撚蠢
有個post係踩wjsn捧pristin 但明眼人一睇就知擺明係引戰鬧晒兩邊
啲強國人以為自己好聰明 話早就知到你是在黑wjsn的了
間唔中踩下其他練習生一兩句 唔洗點捧大笑丁丁
應該已經令到大笑丁丁好犯眾憎

用蝗語表達 係低級黑

正太大戰一定係裴振英贏

乜丁田米8
同文福交換身高就岩

日本仔係邊個？有冇巴絲可以介紹下

係咪乜乜健太

正常d嘅強國人去晒棒婊（好似係）

丁田睇唔出咁高
文福168先有反差萌
反而樹獺168就真係慘d

佢地真係屈
可以24小時不停mon住melon youtube
整嘅表格屈晒機

其實睇番s1
第一輪已經7成估到最後11個,
上面10個唔中都會中7個

個邊d人正常好多
整理資料同分析都好有條理
唔似路過一埋9up
而且d用語好好笑
淋逼七仙女

我又想講數據 之前整理咗冇post
有冇人想知

高田健太
唔知點解佢好似幾受歡迎
s1兩個日本人，一個隱形人
一個比mnet剪輯成諧星

四大護法

不經不覺又推爆個post
諗定下個標題

POST啦,整個EXCEL?

《Produce 101》再掀爭議 差別待遇風波後內部調查要找出對外爆料的練習生

中文版報導

決戰勇者塔

下個post先 搵多幾個人嘅排名再整理下
等等我

mnet正仆街

1001

對mnet已經冇期望

Mnet冇人性虐待練習生 繼續狙擊雙丁

可能會太長